人多恰人少

最近見到好多建制陣營話,反修例人仕人多恰人少, 圍街站, 剝削言論自由, 扭曲民主原意。
我想講係....我無野好講